香港有呢班人真係恥辱嚟

去到今時今日，咁多人流血、咁多人死亡，佢地為左救香港將個人利益拋諸腦後

點解香港人仲可以若無其事咁照常生活、只顧事件會唔會影響自己

講緊嘅係包括所謂大學生
一個月入8k清潔工都為良知發聲而付出左自己僅餘嘅一生
但好多大學生就一面搏盡無悔地玩，一面為自己前途而連罷課都唔敢

真係仗義每多屠狗輩，負心多是讀書人。
你班冇參與過抗爭嘅所謂大學生繼續讀屎片搵真銀啦，你地連大學生都唔配叫呀

真

自私自利嘅人
好好反省下

今日金鐘見到有對頭髮白哂嘅老人家，一睇就知佢地好少去遊行，佢地匿係巴士站下面遠距離睇遊行隊伍，好明顯係驚危險，但係佢地都叫出左嚟

香港嘅未來居然要年過60嘅人出嚟撐人數發聲，你地後生嘅醜唔醜呀？！
我覺得好撚醜呀！！

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我每月課唔少又要同你講咩

一定有呢啲人 對住呢啲人只可以話恥與為伍

唔好呃自己

我另一半就係咁唔通真係要因政見分手

有d人真係生存係平行時空

如果用錢就換到任何野，咁大家唔洗冒險出街啦，出席人數係抗爭基本

其實有班人係外國大，番到黎又搵唔少錢，果班人個圈子唔係香港，亦唔視香港為「根」
你要求唔到人人都愛香港，爭取可以爭取既人啦

社工老師 醫生罷晒工
比藍絲取替埋邊個最開心果呀

攤牌照直講

事件還原：

呢種人真係好仆街
不理世事 你死你事

睇錯以為罷工 原來大學生sorry
大學生都有藍既

最弊其實佢地知咩事，亦都係黃絲立場，但係好錫身
個個都錫身就冇人出嚟

平行時空黎

未必黃絲，多數係港豬
因為一有事佢地真係隨時走，完全冇包袱

有冇人真係會同香港共存亡

已啤梨既講法 我地都係支那人 支那種 都係會自私..

仗義每多屠狗輩，負心多是讀書人 < 依句野只適用於華人

有冇人比下意見？佢仲話一個禮拜揀幾日罷已經好支持 我覺得佢好冇良心我好難接受係咪只能分手

唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

我識既人基本全部都係藍或中立，得兩個係黃，
我唔覺得可以話佢地係恥辱。
只可以話佢地追求既野同你地唔同，藍同中立多數追求安穩同錢

831太子恐襲

721元朗恐襲

元朗恐襲個日真係好恐怖仲有811

屌你老母
你發洩都搵岩對象啦
有好多你所講既大學生都企得好前
而家就比你屌埋一份

同意
或者把口淨係屌黑警屌林鄭 但實制乜都冇做過個啲 聽日開始一齊行動啦

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

原諒我 我差唔多次次都有出 今日唔係香港

罷呀！！！

港豬唔係呢個定義

呢啲叫賣港賊

要拉攏果班人就要大力宣揚「香港民族論」
當佢地覺得自己係香港人而唔係離地中產
咁就會開始出錢出力

如果有大學生有出去，洗咩驚畀人話，宜家就係講緊啲仲不問世事的人嘛。

睇佢地ig每日仲係玩得好開心
好似平行時空咁
唔知仲以為香港乜嘢事都冇發生過

其實好多人等緊10月1

Alicehaha ，Cynthia yip 仲有pumpkinjenn呢三條真係正宗仆街離地港女黎
日日仲係度賣廣告完全當乜事都無
一定要批鬥佢地加推番啲良心kol上黎

分啦，長痛不如短痛

有福同享，有難同當
邊有得你咁著數，留喺屋企嘆冷氣打機，得閒話幾句警察就可以享受到這得來不易的民主自由

怕到時降哂溫

多撚謝晒

有大學生上堂㗎咩

的確，身邊仲有部分後生吃喝玩樂，有啲係大學生，有啲唔係，藍同中立佔好少數，但吃喝玩樂個班平時好少出去，淨係6月個時去過一兩次，次次都為打卡而去

無良心，俾你地結到婚又點，大家價值觀不一，第日教仔又要為唔同既基准而噪交，咁為乜。
前日先有個警嫂講，結婚前己經知政見不一，俾人搞大個肚結左婚，個女喊個黑警老公竟然出手打佢，仲話痛楚先會令佢知驚，警嫂以為唔講政治就得，但去到教仔之後既生活，係咪唔講政治就無事呢？

點樣keep住溫度但唔會俾仇恨跌落對方陷阱

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

大家冷靜，暴力並不是解決問題出路

覺得我地勝利之後需要呢啲直接清算
法律已經幫唔到我地
警察無no.無樣根本唔會有人入到罪

我識幾個依啲人呀
次次有事發生一句聲都唔出
最多係個大group到俾個表情符號/sticker
次次約星期六日係個細group到問玩唔撚玩啲垃圾boardgame
仆你個街其他都仲可能有去大遊行,約人個個我都幾肯定一次都冇出
我次撚次同佢講要去遊行,佢次撚次都好似人型豬唔知要出去咁
大group成日有講香港事都影響唔到依啲人
都唔知乜撚野世界

小弟太蠢，未諗到

佢地仲要全部成年人有工返
香港仆街你返7/24工都冇撚用呀

咪幫佢哋搵藉口啦
我夠外國讀書啦 大把抗爭者外國讀書啦 唔少拎外國passport𠻹
咪又係企出嚟做前線
根本就係忘本無人性

搵食無問題，但係維持暴政下既社會運作就好大問題

要知道暴政係依頼社會運作而生，所以佢要殘暴鎮壓抗爭者

放假時抗爭，平日就返工（維持社會運作），咁樣係無可能令暴政屈服於人民

再講多次
唔好畀暴政下既社會運作

認真，其實樓主有無諗過香港有好多人根本唔care咩自由，修例

好想知呢班大學生係抱住咩心情玩ocamp
唔講大學生 普通市民又抱住啲咩心態去旅行去唱K去吃喝玩樂
望住呢個世界嘅人 有時真係唔識講野

點止你講個種人 以下個啲一樣咁可恥

有人口講支持 但叫佢做任何實質支持就不了

有人無時無刻扮中立 想食兩家茶禮

有人由頭到尾唔表態 一係就驚死 一係淨係想得到漁人之利

有人活在平行時空 由運動開始到而家一直post自己吃喝玩樂既野 完全冇跡象顯示依類人有暗地裡默默參與支持反送中 根本就係 I don’t fucking care既意思 自私自利

有人講明不割𥱊 但一有少少示威者既衝擊/暴力畫面就叫人停想割𥱊

有人上左岸/揸住外國護照 就一副事不關己既態度 喺香港攞完著數就著草 香港點樣都wfc

依班仆街仲衰過啲有立場既藍絲

邊撚個負評我出嚟講兩句呀
叫佢地得閒行下都做唔撚到呀
啲人全部打機識
啲人俾黑警濫暴唔係打緊機就扑緊game
星期六就話返完工攰
星期日就話聽日返工
一係就話和平遊行好撚驚
屌你玩9我呀,屌你香港人心唔攰呀
識著依啲人改變唔到佢地去做少少野心情真係慘過食屎

你唔好話曬所有大學生 我都係讀u 我次撚次都有出黎 你屌就屌去ocamp個班 唔該唔好屌曬所有讀u人士

有d仲話驚危險不了

贖罪券？

身邊真係仲有唔少呢類人

推，港豬正垃圾

請停止屌831太子站前線，一個位就知係黨鐵要負全責

屌係
仲有啲臭港女 有咩事就post啲咩黑白是良知出嚟拎光環
平時就算叫佢出嚟和平遊行都太熱不了 太遠不了
831咁樣都仲有心情po啲飲飲食食打卡相
屌你老母閪啦 依家香港風頭火勢邊個有心情睇呀？

呢d咩階層都有啦
大把廢中廢老話示威者阻街，俾狗打係抵死，又話地鐵個d係換左衫，打得好
我聽到嬲撚到呢，大大聲屌柒返佢咁每次有示威就打撚死晒全部搭地鐵d人啦，搭親都係示威者換衫呀嘛

大部分藍絲嘅文化水平咁撚低邊攞到牌
邊有咁易取替哂

呢個真，以前有個朋友(嚟緊入hku) 話自己成家都支持年輕人㗎，政府唔啱囉

但係又乜都唔做問多兩句發現佢淨係想打份政府工賺錢，合併做大灣區都冇所謂

有後路走所以唔care叫自私，有啲真係傻閪到以為中共接管之後仲keep到而家呢個生活水平同經濟，12年教育學撚咗啲咩

唔好以為佢地係同路人，豬嚟㗎咋
獻身做人型豬肉做貢品送上北京啦撚樣
呻完，瞓覺準備發個靚夢去機場

啲臭港女仲要屌返人轉頭
又話自己有做乜又做乜
去洗白自己
實質兄弟打仗佢就全日圍威喂
返到黎現實就不停repost

平時都收埋收埋唔想講 但係今晚真係忍唔到 人一消極就會埋怨同分化 次次出黎擔驚受怕為左呢班撚樣

推

唔好on9護士篤灰咪藍絲

警察白衫咪又係藍

廢老同藍絲唔同嫁

國難當前，大家要清醒，唔好再自私，要齊心守護香港！

盧寵x就高學歷

呢d係隱藏藍絲來架
見唔少，影響到自己利益就變暴走藍絲

就算有一班fd扶持都好諗起依班撚樣就嬲

唔番工做唔到金主買唔到gear 上前線派

最怕就係有班人覺得你講呢啲就話你搞分化！

政見唔同唔算恥辱 係大家理念 目標唔同
最恥辱係果班po個ig story 打句cls 拎光環既垃圾
其實可能乜都冇做過 po個story屌下政府 屌下popo
實際野唔做 光環就拎足哂
依啲人 比藍屍更可恥

犬儒既人真係有一、兩成

做港豬又要拎光環好撚核突呀

我覺得可能有一半唔係講笑
當然 佢地唔一定係藍既，但一定唔係黃
事實上我公司都唔少大學畢業 後生專業人士
都係唔支持抗爭

真 睇到就炆

唔係易唔易取替既問題
佢唔需要兜哂全部人
兜5%人已經做到chilling effect
你想像下供緊樓冇左三皮一個月 就會唔出聲

有幾個fd係咁，會share文宣，但從來都未見過佢去遊行集會

裝睡的人叫不醒

咪已經分得出咩係人 咩係扮人嘅動物囉 成日話冇飯開搵唔到食 整係識食瞓屙扑嘢 完全搵唔到同動物有乜差異

同學gp成班屌9個黑警
佢一直扯開話題講其他野
到最後個個係到重覆洗版問佢點睇畜龍今日表現
深潛左

絕對要有咁大煲咁大
佢地都知自己冇得駁

介唔介意話係咩行業
藍絲加呢班人有四成多d，
所以我從來都冇睇少過佢地既力量

每人選擇 價值觀 背景 成長經歷 信仰 目標唔同
唔支持就唔佩乜乜乜
用自己一套量度人
每個人係佢自己既認知同能力上已經做左最好既選擇
要人人都跟自己一套行係米太自我中心 人各有志 正義其實好視乎自身處既立場 覺自己既意見正確其他人都係錯誤 都係一種錯誤

覆錯

金融，精算個類

唔好咁諗 巴打
無可厚非 我地成功既 班freerider可以居享其成

但我地出嚟唔係為佢地
我地係為自己、為香港既未來發聲 出一分力
我地唔想失去自由 我地唔想生活喺不公義既社會
我地不甘屈服喺暴政下
有冇依班垃圾存在 我地都會出嚟

三毛黎 blocked

價值觀唔同無可能長久
更何況大是大非面前連良知都無既人
你要黎都無用

自古以來，大學生參與社運係必然的事，唔參與係愧對呢個身分

自己差啲俾人拉 朋友被捕 班粉腸淨係識係ig po句黑警死全家 出都無出過黎 唉手足共勉

你呢行咁既取態好正常啦
金融界本身都係唯利是圖既人多

唉所以先收收埋埋 但係由6月收到而家今日啲情緒真係忍唔到

係咪做呢d都會多d反社會人格嘅人
我識社工 老師 醫護 記者比較多 真係好多都好黃

屌 依啲真係無恥
同泛民某幾個垃圾一擔擔
有光環就識搶 實事就唔做

垃圾騎墻派想食兩家茶禮
一方面要做婊子奶共攞利益
一方面要貞潔牌坊扮和平攞光環

藍絲雖然無知不分是非，但都叫直腸直肚
呢班騎墻派係極品垃圾，我割撚左幾個

你嘅感受我明白
睇唔過眼又唔敢屌
擔心大家覺得自己玩分化係鬼

【國際路線】全世界印依款標語

利益問題
你不得不承認近呢幾年
好多大客都係大陸人
咁佢地d錢全部都大陸人個度賺
佢地咪自然歡迎大陸人囉

每個人鍾意同討厭既野都唔同既講真
就好似連登仔最憎大陸人
但金融界最憎鬼佬我都唔知點解

不分化 不割蓆
人地係背後有無關注 出過黎 唔一定要同人報告
香港人 加油

10月1號真係會大大獲

大把
Ig妞多都仲post緊o camp

死黑警

手足加油

比完負評又唔留言
我講中你呀? 你係邊一類呀?

喺大是大非既情況下只有實際出嚟撐先至叫支持呀
唔好講咩自己有苦衷 乜乜柒柒做藉口啦

唔撚肯面對現實既廢柴，我地重建香港唔需要依班仆街

如果佢家庭靠佢養 肯罷已經算好 如果唔係

"良好市民"論
嘔心

飛左佢啦

淨係識計數唔理個社會
覺得自己辛苦考個牌就高高在上
你班垃圾唔勤力讀書就抵撚死
而家買唔起樓就出來暴動

價值觀：人與人之間有好強的高尚低賤之分。標準係睇收入、ig po去邊旅行、ig po食左咩好野、條女有幾靚, etc...

人生目標係：係朋輩間搵最多的錢、ig show off最高級的享樂攞最多的like、條女最靚, etc.. -> 有呢d就可以肯定自我價值

換句說話：無self-worth，要靠身外物prove自己的worth.... pathetic...

屌都唔敢指名道姓咁屌

我地唔認都唔得
我地個底個基因都係支那底
所以係一定會有人咁自私
一樣咁欺善怕惡
一樣咁唔講道理
一樣咁仆街
而我地從根入面都有1D唔見得光既支那特質
只係我地有呢場運動 不停努力洗底

你有道理 但有啲人太明顯喇
成兩個月仲活在平行時空
post啲吃喝玩樂野上fb ig
仲要每次吹大雞既集會/遊行 佢都仲實時post佢既吃喝玩樂相/片
我唔信其他無咁聲勢浩大既集會遊行佢會去囉
前排忍唔住del左fd+unfollow

夜晚見幾十個畜生狗係旺角伏緊手足，
仆街，隔離街仲見好多人買小食，嘻嘻哈哈咁，
屌佢老尾，好似平行時空咁，唔幫都算，一啲危機意識都無

呢幾日去咗玩ocamp先on9

你講嗰堆大學生咪就係第時去考白衫嗰堆大學生囉

虛偽既和平

淺藍

小心比人屌你道德綁架

咪撚on9
鬼老都有自私仆街
記唔記得機場澳洲佬？

「以啤梨（電台dj) 講法」
好似係咁

極度認同，本人月入岩岩過中位數
但啲女個個都問我有無樓（即使所謂黃絲都係）
真係好無self-worth

師兄
錢財身外物
self-worth係唔需要建基於身外物
簡單咁講，self-worth係腦袋的故事，唔係reality.
唔係叫你呃自己好有worth，而係每個人身為一個人類就有一個unit的self-worth, 無論你搵幾錢、讀幾多書、靚唔靚仔、有無伴侶、甚至身體殘疾。因為你係一個人，你就deserve一個unit的self-worth，跟其他任何人一樣。

至於d女，咁緊張問你有無樓，可能想搵人埋單，結婚後想做少奶奶唔返工。如果係有心一齊建立未來的話，可以一齊努力一齊儲首期一齊供樓。如果佢唔想為頭家貢獻，咁就變左做一單買賣，你願意用幾百萬的一層樓(+以後飯票)買一位靚女做老婆嗎？

米報 831恐襲完整片

真 垃圾

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

如果有一日你比人追斬，袖手旁觀嘅路人都係咁諗

呢個簡直係我細佬既形容

雖然呢類人 一個都嚴多
但係事實上每個社會都會有呢類 不問世事 只求飲飲食食

有無人可以解釋到背後係咩因素造成？

最叻咪就係ig share完當幫忙

坐係機場抗爭都驚重有咩好講，出面比人打到頭破血流，班友坐都陣都話驚防暴清場無路走，用腦諗下啦

人性係咁
佢地就算有一日外星人打到黎滅你種
佢地都唔會出黎反抗
左喱右喱等運到

自私自利，利字當頭嘅人眼中只會睇到自己嘅利益

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

不割席
不分化
不篤灰
不指責

係

中國係劣根性污染源頭

係咪一定要所有時間stretch住先得
好多人會比所發生嘅事搞到好depress
唔排除會有病
係咪你唔放鬆人地就唔可以放鬆？
你自己諗吓你追求緊啲咩？
係咪一定要跟你嗰套先得？

今場運動真係見到好多60以上 20以下既出左黎 好感動但係又好心痛香港搞成咁

藍絲甽無可恕，天譴

已經變咗唔前線就屌

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民

Pumpkin有post過幾次野

每個人既價值觀唔一樣，點解要逼人順從你

黃藍是政見 黑白是良知

>但好多大學生就一面搏盡無悔地玩，一面為自己前途而連罷課都唔敢
哥D人唔會睇連登連新聞都唔會睇
唔洗係到打飛機
不如推下D有用文好過啦

你1000000%講中呢班契弟

咩界別都有哩種 自私人

你比人拉左
佢咪有位上囉 易搵工
佢地先聰明
臭臭人

最撚on9係話依次係顏色革命美國陰謀，被煽動，濫用良知包裝etc。
但從來都無譴責過黑警濫權濫暴濫捕，黑社會，垃圾政府etc
假中立，成日扮所有嘢要有證據，我真係屌曬佢哋老母。
身邊有個朋友仲要睇錫安教睇撚到上曬腦想絕交但又唔捨得咁多年感情

講真.....
罷課呢味野.....其實有幾撚難...?做到大學生都唔識?
依家咁撚柒多科技....
我屌你，你真係好緊張GPA的，咪廿條友搵一個去上堂綠音，然後睇返powerpoint溫書囉。有幾難....。
屌，attendance呢味野，唔係100%先pass。況且冒簽是常識吧? 唔好玩啦，真係大學生來?

蛙姐運動初期成日見到佢po去遊行 呢排小留意咗

所以我成日話通識呢科，係訓練和理非最佳工具。乜撚都理性分析，pros and cons.......
就算老母比人強姦，都要諗下個強姦犯係咪有咩原因，係咪社會問題性需要得唔到滿足。諗下pros and cons先去救人。

我夠想出來抗爭啦！但我男友將我困住。假日唔準我離開屋邨。

生存一定最重要過自由

最衰有啲人學一半唔學一半，然後對件事嘅分析真係得啖笑
唉

講真，我真心唔明。
我First degree畢業己經講緊十年前的事。我唔知依家教育制度係點。
但係以前我重係中學生小學生果陣，肯定係有關於自由，同埋民主的教育。
如果嚮呢種教育底下，我唔明點解可以忍受到依家呢種威權式統治?

家陣仲見到人去ocamp post o camp相 真係戇鳩

理解錯你意思，sor
係要有依種分析嘅，但依種分析未必係當刻做囉。

贖罪劵？依家係咪課夠多就會贏？

人為生存而生，而香港未餓到要人人抗爭

好多人支持手足
只係有啲人要養家背負更多人嘅將來（哪怕是在獨裁者之下）

繼續以為自己好撚醒

咁咪者係行得太快, 未教明D一般人囉

通常最後都係各打五十大板。本來一件事好難有一方岩曬。一定有野抽秤架啦.....
現實世界係好多野要取捨。分析只係一步。最重要係decision making

好多人仲覺得係事不關己嘅地步

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

樓主條線去到邊先
要次次遊行都有去？

當日猶太人
就係比呢d 抽手旁觀既人加害

國家有難 匹夫有責
你成長係度 呢個家一步一步比人吞噬
唔好同我講咩價值觀唔同
你係助長惡勢力 冷眼旁觀

你地先係最仆街

分化？

真。

最撚仆街係重聽到有人話
警察係無辜嫁~磨心嚟~

我屌哂你地老母！

如果立場係黃嘅，可能覺醒得比較慢，我都仲會花心機爭取佢地支持
真正恥辱係嗰班過咗721、831仲撐警嘅人，有好多仲要香港出世

我而家自己都零娛樂了，屋企有事邊有心情玩，仲玩緊既根本唔撚係人黎

香港發生咁多事
仲有朋友可以個個星期去船P

睇下shitty u 班淫soc 宜家仲happy 緊 就知呢班心幾咁無人性

屌

呀媽生個腦俾你，好心就用下啦
仲話警察都係人，打份工。人頭豬腦
黑警死全家

錢大撚哂 咁你同中共有咩分別

係香討見到班人炒樓
仲樓市高高高
恥笑 淡淡連登仔交租
最可恥

完全忘記 當時咩人令到
送中撤回

我建議分 唔同價值觀真係好難講

我真係完全諗唔明啲冇後路又中立完全唔理發生咩事真係玩同食既人，究竟做乜野

屌！

啲狗總唔會24小時full gear

之前有人開post屌過我加把口又俾人話分化分你老母化咩大家目標由一開始已經唔同點分化啊仆街

識幾個朋友，有上開連登，平時又whatsapp群屌警，但

無一次出過來表態遊行【和理非都唔敢】

垃圾

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

個總結：不要左膠，不要戀戰

見到藍絲即時打柒佢唔洗傾，一係唔該即時走睬佢都戇鳩

唔好企喺度嗌出黎丫

香港人唔缺錢缺自由

中出即飛啦屌

算吧啦仲係度打飛機 輸緊50:0呀依家 做下實事好過啦

兄弟爬山，做好自己，不分化，不割席

睇完好想tag d朋友

終於有人講人話 算9數連登仔唔聽

你on9? 社工醫生出面咁缺人, 可以取代到
唔好咁撚離地啦

屌 身邊唔少呢啲人！！！
成功左咪同你共享榮耀囉

一句講哂, 有冇大學生今個月仲有去OCAMP, 去旅行?

-完-

大把藍絲醫生 你罷工 比藍絲食埋果行

不過我睇錯大學生 以為講罷工

有D仲仆街, post新聞相上ig story當自己有出過黎, 但其實係去左旅行

啱
一係打 一係走

收聲啦，仲有好多人話自己中立，真係難聽過粗口

仲有玩ocamp班人 真係on9 無腦先繼續玩ocamp

On99月2都未到就屌人唔敢罷課

人型垃圾

仲有好多無錢繼續吃喝玩樂
甚至仲返大陸玩既港豬

真，身邊太多on99嘅同學，成日話好嬲好嬲，但又一次都唔見佢地企出黎 垃撚垃

我都有大量藍絲親戚係咁，講到尾，佢地成班收成期覺得我地阻住佢地吃喝玩樂安享晚年囉

琴日經過time square見到閪茶無人排隊，都有少少感動嘅，可能港豬唔敢去港島啦

但我真心希望經過今次真係可以強化到大家嘅反共心態

真 但都2個幾月 屌完哂自己氣
要醒一早醒

push

係身邊好多口講自己黃絲，實質係仆街free rider, 民陣大遊行出黎行個圈都淆底

仲有篤灰友。香港人出賣香港人

有帶人識呢條友

有次我同同事講共產黨點樣係內地壓制宗教

我同事答我都幾有趣
“中共可能會改變呢”

港豬

如果大家投入度有分別都仲可以接受
但如果係紅底藍絲就再見了

但係點解一定要逼人跟你嗰種諗法？
成日都話要自由民主
但係而家唔上街遊行唔勇武抗爭就俾你地鬧

分吧，藍只會越黎越藍，出去睇下d 藍屍廢老就知你另一半第時係會變成點既人

我有班同事都係
佢地連大遊行都係後知後覺
佢地只係關心 「下 星期六阻銅鑼灣呀 咁我唔好出個邊先」 「下 下星期一又塞交通？咁我點返工」
佢地facebook unfollow 晒呢d資訊
就係選擇咩都唔想知

仲有班去緊ocamp都唔知咩心態
得閒ig share幾個關於香港既限時動態出黎
就當自己盡左力好撚偉大企埋係前線一樣
下一張就玩緊淫亂camp多謝自己組乜乜柒柒
仲有心情玩ocamp既你地 垃撚圾

唔好睇少班上晒岸嘅人，今朝仲可以問我“知唔知盲眼女其實係咩事”（呢個人仲要係生意人！）

香港真係有平行空間

咁你就咪撚加句負心多是讀書人啦，做乜撚野呀

勇武嗰班咪又係自己呃自己覺得自己冇做錯冇犯法
嗰兩句之後就話你分化撚繼續陶醉係自己個世界入邊

true

關讀書人咩事?
大撚把學生出嚟, 去過現場未呀?

呢個真 垃圾朋友

你講嗰班我討厭政治的大學生， 可能覺得自己係呢個社會上的winner , 香港的中上層， 最好就維持現狀，可以一直踩住人上位。當然出到黎社會就會明白遊戲玩法原來唔受香港人玩

屌呢個真
有啲明明全日無野做屈喺宿
我問佢一唔一齊出
佢答「唔啦傻咖咩」

日後再清算 呢啲人唔捱2棍唔會醒

價值觀問題，你地傾下啦
唔同價值觀，一齊大家都辛苦

犯既咪係極權國下既法，如果你認為咁就係法律既一切定義咁都幾悲哀

喂大哥香港嘅法律係同國際接軌架
香港嘅法國同所有西方國家都非常相似

唔好似課金就大晒

你啲錢不值一提

有條契弟負皮我。比我講撚中你呀

你真係好意思講得出，係既話會有人洗頭艇？會威脅立23條？會無普選？會全個社會染紅被共產黨全面控制？

你講緊97前定港獨後呀

仲係吃喝玩樂個啲係仆街 有好多透過手機睇又話點點點 一次遊行都無去過 呢啲仲仆街

Ai yes

洗頭艇嗰單香港法律冇話唔追究喎
都要搵到多啲實質證據先得㗎

23條呢一啲我都唔鍾意不過係憲制責任中英聯合聲明嗰陣時定立咁解

普選網上都講咗好多原因（雖然我自己都想要真普選）

社會染紅呢一部份關法律咩事？

人大釋法係咩黎？西方民主國家會咁架？

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

推文整合
@cspan @realDonaldTrump @SpeakerPelosi @GOPLeader @robert_spalding @marcorubio @RepDanCrenshaw @SenRubioPress

死港豬

咪住先你搞番清楚你頭先講緊係犯法喎
點解無啦啦講到去人大釋法

以你頭先嘅邏輯係極權嘅國家犯佢哋嘅冇錯嘅話即係衝擊嗰班做嘅嘢完全冇問題？

咁唔洗只針對大學生
任何人到依家都未醒
喺資訊流通嘅社會都咁

怪得邊個

你依句嘢有矛盾
自私自利嘅人
係唔會反省下嘅

特別係有錢個啲，隨時可以移民

好多人當香港係揾食地方冇咩感情

休息下啦

好多人無公義無良知嘅

事不關已既態度諗起都想嘔

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

得罪講句錢可以搵 但良心人品跟你個人一世 你另一半係咁的人第時結婚真是後果自負

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

有無諗過大學罷課，同無罷課，都係咁多人上堂

身邊都唔少

讀屎片

今日馬季開鑼，1點去求其一間投注站都會人山人海，6點先散，你睇下啲廢老幾咁事不關己，你有你抗爭，我有我繼續賭波賭馬

被眼前小利蒙蔽左

仲有人日日係 ig 晒去旅行

呢啲大學生就真係應該取消學位，比番啲有良心有決心既香港人讀。

大把平行時空撚

屌我之前都咁屌尼班人，比人話我分化化

條友鬼黎風頭火勢仲出黎玩膠玩分化

課金俾共産黨

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

如果佢地係支持示威者，但叫佢地落場就耍手擰頭呢？

道德觀唔同都係遲早分手

講緊得把口但唔參與個啲，而且係為數好多

呢啲日子仲有心情去旅行

我唔覺得好有問題，你問佢，美軍來了，我去參軍，随時戰死，你支持我嗎？ 支持就大家一齊留有用之驅，唔支持仲要屌就叫佢走啦，反正遲下死左都要比佢屌on9,早分手係好事。

咁呢一班係淺黃，其實呢班人係最自私，又要支持但自己從來唔付出 ，又驚蝕底又驚比人拉留案底
我識得一個老師就係呢一種人

我都係，次次我share完啲黑警圖/新聞，即刻靜左，跟住佢地就繼續講生活野

真，最撚憎自私精

講就講支持
但一次都冇出過黎點睇
都好過屌手足嘅

最弊有好多人係care，但唔肯付出，想坐享其成，睇下校園台呢幾個月啲post就知

Push

我都係 已經屌左好多次 佢之前話有包袱 7,8月又有幾個trip要岀，我都算
呢幾日佢淨係識去玩 831問我入唔入長洲 我話要重要遊行 最後佢自己去咗整頭髮 然後我夜媽媽返唔到屋企 打比佢 佢竟然飲緊酒 我話我啲朋友都打比我或者whatsapp我叫我小心啲啦 你去咗邊
佢話 我care你㗎
我真係想屌佢老母 但尋晚好緊張 我都無心力 今日佢又去咗船P喇 打比我問我有咩做 我話入機場 佢話夜晚搵我，我叫佢唔洗了
呢種人真係繼續一齊都無意思 死港豬 恥辱！

我老母都係！
又話銀行一冧飯都無得開
自已願留錢喺銀行都唔聽

有時諗，呢班人un un腳企係安全地方，得我地少數人出嚟冒險，其實我地值唔值得出... 唉 都係照出啦屌

應該比更多人見到

正垃圾
死mk淨係識玩

但對住佢其實好嬲 好心痛 但真係好失望 幾乎日日喊 幫佢搵藉口 我話 就算你唔care我都care下香港好無？
但原來無用㗎 佢唔撚會明㗎！

好撚中，連登都好多post講移民邊到邊到、想bno可以去英國，香港有事就想走而唔係堅守，我次次都要問走左邊個留低保護香港

身邊啲同學好似連呢兩個月發生既事都唔知禁

佢地明撚咩

擺明屌緊吃喝玩樂嗰班喎

真香港學生

?
你係咪覆錯，我冇講到喎

我同事仲係企係道德高地既中立撚
就算尋日係地鐵打人
佢都係話：黑衣人唔衝入車箱....點會有速龍跟尾

我真心希望有一日佢出街無啦啦俾速龍打

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

全世界都想做文宣、軍師，但係好少人肯落場

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；人數優勢取勝，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：巴士優先；機場快線集中係香港同青衣站上車，有可能會停駛
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel，各位手足機場見

我係呂麗乳搖巴！！！！
連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

乜都唔理果d真係豬黎

我本身一直忍住唔出聲 仲覺得大家仲會見唔好搞咁薑
但我琴日真係忍唔住 講左我自已既感受
但佢地完全一句都冇應...
明哂...

尋日發夢見到有物資站話無水
有個好elegant的lady跟住我哋後面
佢應該好想幫手但又唔知點
係咁話要幫我地俾錢

另外有好多係PP嘅銀髮族
好想幫手但係又無gear
又搶住買遮買水

好感動
反觀我身邊啲戇鳩仔
仲話未來專業人士
日日夜夜食個茶餐廳都要post上story
有咩大事發生就係咁意出個post擺光環
我真係屌你老母臭化閪

單係「隔岸觀火、坐享其成」呢個價值觀已經明顯唔配有民主自由，我個人覺得係咁
可能我真係太理想，但係現場好多人都一樣明白要有付出，所以先會有人出嚟

照分啦屌。依家已經唔係政見問題，而係價值觀嘅問題。冇岀過黎嘅人簡直衰過藍絲，冇良知冇人性。

去遊行為打卡，唔好講到抗爭咁遠，就算好少事嘅關自己事都唔會出聲...

Totally agree!!!

你根本證實唔到香港現在既司法無被受損害，點等同西法民主國家？
暴力既目的係為咩先？為個人私利？歷史上幾可有國家無暴力衝突/革命而成為民主自由既國度？當初所有起義既人全部都係所謂犯法，但歷史會證明佢地無罪。

請參考台灣、韓國民主化進程

啱，就算得返自己一個都唔可以放棄

推！！！

我係外國出世 住過香港10年
香港都係我屋企
一直都有發夢
不過開學走咗
但過完831之後
我一直諗
所謂既前途重要D 定我屋企重要

對唔住手足 拋底咗你吔咁耐
我決定會停學翻嚟守護我吔個家
希望有一日可以煲底除gear 見
我好想可以攬實你吔每一個
我真係好愛你吔

我都識咁嘅人
明明唔想送中但又要做free rider
乜撚都唔做淨係識怨社會撕裂
成日企係道德高地以為自己中立又客觀
仲要不時怪示威者激進係度指手劃腳

台灣同韓國民主進程當時佢哋嘅法律有冇好似而家香港嘅法律咁享譽盛名先
香港司法獨立的確有被損害嘅嫌疑不過亦都≠示威者做嘅嘢冇犯法喎你要搞清楚

等呢到啲巴打做你男朋友啦

而家已經唔單係自由問題，而係咁多人流血、死、坐監，你可以當睇唔到？呢個係良知問題

呢個都要幫手save 低 同推

次次唔去，連有不反對通知都唔去，但口講係黃絲、支持5大訴求，社交媒體仲會轉發下新聞咁

多謝手足
記得同你班同學講中共/港共既暴行
要全球聯合反支先贏到

講緊個班都唔會出嚟嘅，想分都分唔到

就係呢啲，完全理解唔到

你去問下大學個罷課意向統計有幾多人話罷

依加退左法例又點 前線既義士呢
根本唔會捉到打人班差佬
民間法庭先可以做到

好似831就係最需要人行街，其他野都係其次

唔係香港人既朋友都知
We are not alone

多是
你望下抗爭者佔大學生幾多

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

去緊機場

中國：民主自由司法完善
中國香港：民主自由司法完善

評論佢地嘅行為就叫侵犯佢地自由？咁我部鍵盤都幾勁下

sorry ar
我不會支持罷課
但我會去遊行
因為個人認為罷課根本冇用
你諗下整個城市罷工都冇回應
你吾系諗住罷課會有人理呀話
要政府回應一定要靠外國幫忙或拖垮經濟
罷課吾可以拖垮經濟
根本冇用
所以我不支持

光復香港，時代革命，
五大訴求，缺一不可，
香港警察，知法犯法。

早幾日仲聽人話返左大陸玩
口口聲聲話支持 話心寒心痛好嬲
但連做和理非行下街都唔肯
遲下呢度都變大陸啦 仲去咩大陸玩

我都唔明
老嘅無讀過書嘅都算
讀咁多書嘅00,90甚或80後
真係點解可做到莫不關心？

船p molamola
分

睇得連登嘅就多數唔係啦

黑衫唔俾搭車

見到老人家都出場，我都唔知點幫班大學生兜

其實好多educated嘅老人都好黃

真 香港學生

我覺得喺ig/fb forward啲post肯出句聲都算 但真係仲有fd六月到依家乜9都無講過無po過 純粹旅行post 掌聲鼓勵鼓勵(even721/831)不過真係要睇化 你無得要求個個同你一齊支持 過到自己果關就算

個人本身就冇左良知、正義，面對不公義，只要唔係發生係自己身上就wfc

見到班人仲係度飲飲食食開party

Their sins have been recorded and wildly published in Youtube

Liar with covered eyes will not be forgiven.

想正皮十次

我地應該鼓勵佢地出來，唔係屌，愈屌愈走

有一班口上狂屌政府狗，但失未親身出過黎支持
心灰意冷

不了
只不過係一個香港人

公司好多中坑都係咁，思想深黃但自己乜柒都唔會做，最多去下啲有不反對通知書嘅遊行同捐下錢買下贖罪卷，之後就不斷叫我地啲後生去做勇武

我屌你老母祖宗十八代香港搞到今時今日咁就係因為你班垃撚圾中坑做咗十幾廿年鵪鶉，而家大禍臨頭就叫我地後生黎衝?呢班求雨派真係仲垃圾過藍絲

我以前都會咁哂，但6月死左第一個就開始心態改變

所以我地更加要搵更多人落場填補空位

即係求雨派
唔想香港死，但唔想自己上場，唔介意你做任何激進行為，但唔好搞到我

香港就係太多依啲自私撚，一味剩係識話自己中立理性，但永遠只會指摘手足，警狗啲暴行就視而不見。永遠乜都唔做，但又會呻依樣嗰樣，人哋喺出面打緊，佢哋就平行時空哋食玩瞓屌去旅行，

連喺連登都有人係咁
何況出面

你唔洗係咁執住呢樣野講！係極權統治下反抗就係犯法，那怕違法達義

大陸喱格

可能真係成本越高越唔敢出嚟冒險
話哂收入係大學排名指標之一

會去發夢既人去完ocamp都會繼續去發夢，見過個fd去完ocamp帶多幾個人去發夢，呢d當然係少數例子

唔會去支持既人日日睇文宣，唔去ocamp，逼佢睇新聞/去發夢就始終都唔會去，只會po ig story同拎光環

或者咁講 好多唔出聲唔做野冇參與既人 唔係乜坐享其成 佢地未必個個想要抗爭成功既結果 或者覺抗爭贏左既拎到既結果唔抵 未必人人唔參與都係支持同想享受成個 人人都唔同 係獨立個體 同自己理念唔同其實好正常而且唔應該label人 如果支持民主點解唔理解社會唔係接受多元聲音？

推推推推推 推撚到爆

你想表達乜

好多fd都係咁點算

D 扮 中立， 沉默的大多數，幫兇

開始了
開始攻擊中間派了
間接推佢哋去警察陣營

好多教會都係同一情況...
見到社會不公不義
好都耶撚仲會掛住係教會玩樂
平時大大聲聲祈禱話求主公義降臨
但實際冇為過而加嘅香港做過任何野

吃喝玩樂 仲要po ig嗰啲真心好on9

好彩我好少

因為本身好少fd

自己開心其實唔冇問題，但香港咁嘅時勢仲po出嚟
就好似人地搞緊白事，有人去派喜帖咁

仲有補充

呢班人只會自身利益收到威脅，損失先會行動
最容易分辨就係 佢地得把口講 永遠出黎唔見人 一係話唔得閒

agger

人哋？係自己住嘅地方搞緊白事添呀

上面文化管治 未做比你睇 仲要歪理當道理

多謝你，我希望能夠有日脫離呢個「籠」。

我罷但係我都冇填咩統計
睇定啲先啦
有幾多人第一個week同你上堂

當年佔中好少人罷，雖然我都係藉口走堂

我係唔同意今次機場 先唔出

1. 我覺得機場一定要無限期佔領先有用

你冇咁既覺悟入左去玩彈出彈入 今日有結局你睇

2. 香港人重停留左係口部抗爭 斷手斷腳鍚春袋

完全冇影 又有班左膠報警撚阻人私了

歸根究底 都係冇必死既覺悟 重要番力番工

對家大大力追打 我地到今日重係塞下就算

最後 我唔係唔想勇武放魔法 係睇到以上既人

到今日都未可以有決心去進攻既時侯

我都係排隊入集中營算

香港人唔配有民主

推！
個義士而家咩情況？
好心痛佢

真 好多我以為真心frd好似唔關佢事 其他巴絲會unfrd定同佢地理論

我唔認同wo
因為有良心ge囡
一樣都可以再搵

不過現任冇良心就可以即飛

posh

生活洗唔洗過
點解仲支持你地 因為你地無造成影響
幫緊你 仲屌
真係以為前線大撚哂

喺香港反抗≠犯法喎
冇人叫你用啲犯法嘅方式例如暴力去解決問題
你估大陸咁上訪都要俾人話犯法咩

如果香港冇法治冇法律嘅話就唔會成為國際金融中心啦老實講

一係就好老，一係就好後生，成十零歲，初中生咁款，啲大學生係度係玩ocamp咋

真 以家仲見撚到啲人喺ig吃喝玩樂
唔知咩心態
明明出面大遊行緊
仲可以去撚咗海灘玩

佢屌人自私自利 無屌人唔同立場 衝出黎做咩

其實香港法律有幾享譽盛名？
香港成為國際金融中心
係因為好多外資睇中中國市場
而香港咁啱又跟英國個套
中國當年又應承一國兩制先得
但當年香港嘅自治程度同以家已經冇得比

唔好屌呢班人，最起碼唔係敵人，推佢地同你打對台無好處

罷工罷課應該要宣傳，並唔係強迫同指責。

香港法律竟然唔係享譽盛名
你不如睇吓法律排名先啦好冇

當然當年香港嘅自治程度同而家冇得比啦
呢個係因為政治問題例如未有得真普選同埋中國嘅間接政治控制
唔太關法律問題事

本身個法律係好又點 都係比政府凌駕咗

無錯，我已經同我啲垃圾親戚割左，恥以為伍

你自己都話香港嘅法律好啦
咁點解你本身又話香港冇法治冇好嘅法律呢？
政府凌駕呢個問題未必真係成立
只係話政府識利用法律手段姐
≠香港嘅法律唔好同埋≠法官法庭嘅獨立性

經歷831 901
仲可以俾我知道有人901開船p
真心嬲呢班人有冇良知

真呀